中銀網上銀行卑人heck左

有冇人今日收到email話你網上銀行密碼卑人改左，仲要自己買左保險

呢個戶口平時都無咩點用點解會出事架

電話打勁耐無人聽

點解係E貓
手機冇收到短訊咩

無喎

仲要係今朝九點幾發生。。。得閒check email 個時先發現

今日lunch個app 又login 唔到，都feel到鬼鬼地，而家個電話打左成三個字都冇人聽，係咪個server卑人heck左呀

報警先啦 可大可小。 同埋非受權交易 筆錢不用負責

竟然唔洗用機仔都改到PW

最新消息：本來中午開唔到app, 而家開到，又login 到，今面好似又唔見有咩異常

而家問題就係三個email ，內面又無hyperlink, 電話又係中銀個電話，its_boc@bochk.com send 出黎，究竟咩事呀？

個CS而家成個鐘都冇人聽

照計佢入到去都係咩都做唔到，轉錢之類都要app/sms 認證

尋日個app用唔到 頭先更新完入到

不嬲網上唔安全
係連登先笑廢老淨係用現金

就係呢個email，我根本無買保險。。。

親愛的客戶：

非常感謝 閣下於 2019/02/23 採用本行為你提供的網上環宇智選旅遊保障計劃服務，資料如下：

環宇智選旅遊保障計劃證書號碼： OIC-US-00xxxxxxxxx

計劃： 單次旅程計劃 (金計劃)

承保期： 2019/02/26 至 2019/02/27 (2 天)

受保人數： 2

目的地： 國家/地區1 (只限中國、中國澳門、中國台灣、緬甸、泰國、馬來西亞、新加坡、印尼、菲律賓、汶萊、越南、柬埔寨、老撾、韓國、日本、關島、塞班島及天寧島)

總保費： 港幣(HKD) 241.00 (經網上投保可享有68折優惠) 港幣(HKD) 163.88

若 閣下對上述資料有任何疑問，請隨時致電我們的查詢熱線： (852) 3669 3003 或電郵到 Ins_app_csc_boc@bochk.com

中國銀行(香港)有限公司

***此電郵毋須回覆***

Cap email 內容+sender資料黎睇下

你邊度改pw
Email入面條link?

有網上客服架喎 你唔問下?

我都冇改過PW...

個email話我改左，仲買埋保險。

但我用app login, 一切正常喎又。。。

email可能係偽冒

你去網上版check 番有無保險買過

想對下資料，個action log 係點，網上問好似唔得。網上問個感覺好似被人heck住咁

部電腦無裝任何防毒，多數用iphone睇銀行野唔通咁出事

Btw, 個app好似無地方睇你有冇買到保險。我睇個戶口就無任何交易。。。

試埋其他電話

係你張信用卡比人盜用左 , 唔係網上銀行

如果冇睇漏，個email係有人買左保險但係寫錯左用你個email addr。應該係冇問題。

佢今日成個EBANKING都好慢
AN版個APP又壞咗

係HACK

卑人
邊度鄉下？

比人
hack

What the HECK!

假email, 入面連你任何資料都無
我就咁買賣股都會寫哂a/c number

你應該中左釣魚 你入左個pw落假網，轉pw啦拿拿臨

咁多傻仔

睇清楚先入pw啦

字都唔識打

成副身家轉去第二間銀行啦，比手續費平過買保險呀

上面做乜鳩，樓主話經app登入喎

釣魚email啊

但無link

中銀不嬲都垃圾
淨係手機可以即時過晒所有錢俾一個之前完全無linkage嘅户口
就知中銀d保安系統幾撚濕鳩

釣魚Email都仲有人中?????
咩年代呀??睇EMAIL唔CHECK?????

冇可能唔洗雙重認證
你自己轉過唔記得姐

結果：原來有人用錯左我email...已經同CS跟進，多謝各位，有心，無事

要雙重認證又點
拎把刀仔指住你條頸,你入唔入

銀行每日最多只可以轉走1萬蚊 (轉數快轉帳上限)
如果要轉多過1萬蚊,就要加左受款人先得
呢點中銀係做左吖
不過其他銀行會set 1-2個工作天先加到,中銀係用手機即時加

即時加都未構成問題,因為仲有預設轉帳限額
金錢損失理應唔會多過轉帳限額
但係,中銀個app竟然係話你轉帳限額唔夠果頁,走去問你係咪要提升轉帳限額
如果㩒左Yes,可以直接提升到銀行存款總額,即時轉走

所以,只要有個賊,拎把刀仔指住你條頸要你轉錢去佢account
你就只能夠將成副身家交俾個賊,再事後報警

老老柒柒,今時今日仲係好多人覺得借個銀行account俾人無乜問題
得個銀行account真係唔知搵唔搵到個賊
更何況,錢過到賊手,等到警察查到,個賊都唔知仲係唔係香港啦

個email 應該假

岩呀 不過中銀app 虧虧地 好似咩都唔齊
我自己就save 左個hyperlink 落自己書籤度
要login 一定經自己書籤入

唔係睇SSL cert綠色？

App版好狗一用就要廢除保安編碼器機仔
想app+機仔咁樣安全啲都唔得

你個例子有冇再極端D
要個賊拎住把刀威脅你成幾分鐘 等你入晒pw 仲要轉入埋個賊仔AC 真係ip都唔使check 即刻拉到人啦

似係Phishing喎